蘋果： 觀塘抗爭展覽獲批後突幔取消 區議員今發現場地被鎖 黑警用Cam 拍底逗留市民

為了在「深藍重鎮」油塘區反映抗爭運動的真相，與假新聞抗衡，油塘區議員龔振祺原定今日（28日）聯同10位藝術家，在油塘社區會堂舉行《第一年的故事》抗爭藝術展覽，惟借用場所申請在兩日前，突然遭民政事務署無理取消。龔振祺今日嘗試如常到會堂領取場地，不過大門被鎖上無法內進。龔指會另外借用場地，期望重新舉辦展覽。

龔振祺原本打算如常進入社區會堂，但發現大門已被鎖上，無法內進。今早大約上午9點45分，已有3名軍裝警員到油塘社區會堂外視察，並拍攝在場逗留的市民，不過並無留守附近戒備。

Pish

推

On9

共狗又想做賭注
同上年區選一樣 想all in去到盡睇選舉結果

diu

仆街黑警死全家

識玩一定係入紙果陣就話主題係: "支持國安法的利與幣".......

到時D 內容係點或者主辨人都控制唔到呢....

連藝術都唔比
玩撚晒

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動